# layerfarm-android

**UI/UX**  
https://niij75.axshare.com

Versi Layer Farm Android dengan model:
*  Tidak ada Offline mode dengan limited feature.
*  Sign Up tidak dikenakan biaya membership.  
*  Akun utk admin free.
*  Mendapatkan full feature.
*  Namun ketika menambahkan user, dikenakan biaya membership.
*  Setiap bulan membership harus di-renew, jika tidak maka user tambahannya dinonaktifkan dan tidak bisa akses aplikasi.

Pertimbangannya diubah ke model ini adalah supaya calon user bisa melihat semua fitur2 Layer Farm.  Dan jika ternyata dia masih churn juga, mengevaluasi kenapa churn-nya adalah dengan asumsi bahwa dia telah melihat semua fitur2nya.

